聽日既進攻 將安排10部自由高達進攻

喂死差佬入黎影鳩我呀
係咪好撚驚
你班死差佬係咪痴撚線

發夢月球 有軍隊 會嚟撐 反佔中

有地圖炮，射撚死班狗

我見到好多post話71 係去示威遊行就算 各位 抗爭左成個月 聽日金紫荊廣場大好機會見到政府高官 點解仲要揀去示威遊行 你地只要行出黎企出黎就幫到啲義士 唔好個個話我唔衝 無人要你衝呀 我地要人數幫啲義士cover呀

我求下你地聽日朝早出黎呀

反送定反佔

我想出初號機

發夢見到高達炮可以射穿水馬
千奇唔好試

天人：以武力力介入

月球同地球有時差所以係反佔中

暴走唔該，唔暴走真心好廢

準備比蜃氣樓炸灣總啦

我已經聯絡銀河守衛隊
你d硬膠水馬擋唔住

圖都比埋你
幫我up上去警察facebook page
聽日就揸依架野黎炸金紫荊

CONCEPT-X 6-1-2

將安排浮遊炮殺曬condom入面D精

聽我朋友講，佢最近研發咗部大機械人，外形勁足初號機
今日做測試